John wick 1 故事俾the last of us 2編劇寫的話

一樣被殺狗 殺殺殺
殺到黑幫少爺果陣都係講 屌 隻狗嚟咋
John wick: 係喎 隻狗嚟咋喎 係我抵死唔賣架車俾你你先殺我隻狗